熱狗同班黑狗都要死全家

我屌你老母死熱狗

你係想幫自己拎光環做集中營既特權分子定場抗爭贏呀？
有無用過你腦去做野呀，我屌你老母

垃圾黃洋撚

一齊收佢皮

點分未出手既25呀？ 呢樣野洗撚你教呀

你識系咩狗屎達

你地唔係話射核彈都唔割蓆架咩？

唔割席係對真心為運動既人
黃洋達個廢人根本幫緊政府

當年高登仔個佢玩你唔係唔記得呀？

今時今日仲用人性去分析犬隻
on 撚 9

咁點解義士命都唔要還擊，又要覺得佢地係警察扮示威者，咁同割蓆有咩分別？
咁樣嘅諗法會害死前線，佢地以後俾畜龍打個陣唔會再夠膽還擊

On9，而家呢個係機會，係翻盤既機會，你想贏定道德光環呀？
出面有無人話同前線割席呀？？
前線自己要諗點樣先係對大局最好，人地比隻好牌你上你唔要？

我地要贏，唔需要道德光環，所以冇論義士做任何事，包括用汽油彈、掟磚、殺警，我地都唔會割蓆。
所有激烈行為都係義士為對抗暴政而採取嘅合理武力！

岩呀，無人話有問題，但要防止比對家抺黑，就要靠呢點
你問我，唔係林鄭唔聽人講，我地要做呢d野？
打法係咁打，無人要割席

問題係啲汽油彈真係差佬掉的。佢地由69未開始就處心積慮。攬埋黑警的暴力同對運動的負面效果，我覺得係真正出賣自己人。